大劣人月入只有一千，除左叫雞重可以做咩？租屋都唔得啦

大劣人月入只有一千，除左叫雞重可以做咩？
租屋都唔得啦

共產主義邊使用錢。一切都係講心

睇地區姐 近近地 廣州既話咪高人工高消費
再唔係做三和大神

跟本好多工種都癈既，
送外賣，淘宝個d
有幾多個賺到錢？

主席都係得6千
主席都未脫貧呀